請不要短時間內回覆超過3個舊貼文

Dllmcfh👌🏻

新改架？on9？

唔知 比連囝針對了

雞

臭雞

屌你連狗

你都係

我係死臭雞

德政

真

Bam

毒撚，Are you ready?!

佢唔比我牛你

笑撚死
抵啦

岩傾成 唔岩就散
做咩搞針針

jump shot

樓主多人cow 威

牛屎也多烏英now